[GOT][睇哂先好入]屌你老母咩就咁樣整死

屌你老母咩就咁樣整死little finger
仆你個街個劇情直接係前幾集做都得啦
都係格鳩硬砌撚死佢咋嘛,仲要野都唔比佢講多幾句就收皮

本鳩生lf黎到呢季做d野已經好撚柒
個個一係打war一係打great war,係得lf仲玩緊前幾季d陰謀
好明顯個編劇都唔知點樣塞鳩佢落去主線到好,唯有將佢當支線搞店佢算

但咁撚樣就砌鳩死佢會唔會過鳩份左d啊大佬
話哂上季定上兩季都拖馬黎幫jon拎番winterfell
原來而家一次過嗡哂佢之前d罪行同埋bran個痴線佬鳩嗡幾句佢就會冇撚哂勢力
屌咁你不如季頭就一刀插撚死佢啦仆街

只能話，一直冇好理由殺佢，sansa亦殺佢唔落手。

而家佢挑撥兩姐妹罪證確鑿，咁就一舖清算。如果lf冇挑撥，sansa就唔殺佢。

lf會係sansa面前講到咁撚出面已經係弱智化左佢

雖知LF呢條仆街係罪有應得
但個審判過程真係好不公同兒戲
重可憐過當年imp，連比武審判既機會都冇

sansa : 呢度唔係法庭，唔需要證據

bran : 我對眼就係證據

冇小說backup，早就弱智晒變平民

我一開始仲心諗bran坐係到想點撚樣

成個角色去到呢季已經冇哂動機可言
當初就算唔知佢動機,但睇佢d陰謀都好正
但而家講到去great war,係呢個大背景下佢仲玩呢d野已經好無聊
chaos is a ladder
但到底佢想爬去邊?完全冇交代就死撚左

佢由頭到尾都係想坐Iron throne 同娶Sansa做老婆, 佢咁多季都講左好多次呢樣野

Arya係其中一個障礙, 佢今季都已經想做低LF, LF要除去Arya好正常

套劇係寫得差, 但係如果連咁簡單既野都睇唔明就真係

Yohn Royce不嬲都好憎LF, 不過齋睇電視唔會知呢樣野

LF係個外人, 靠娶左Lysa先做到lord protector of the Vale

Yohn Royce呢個Vale既一個大領主點會鍾意比外人統治, 佢自己都想做個個位

佢咁既勢力仲學人想坐Iron throne

佢由一個咩都冇既人去到臨死前係lord of harrenhal, lord paramount of the trident同lord protector of the vale, 冇勢力?

Little finger個名都係因為俾人串又細又廢，撈到上去全靠權謀，想做王有咩出奇

點會唔信, 佢為左Cat可以同Brandon Stark決鬥
Lysa親佢重傷同佢做愛佢都以為係Cat比左隻豬佢
佢殺Lysa之前都係講佢只愛Cat

點會唔信

唔好意思我話佢既勢力係指佢實際既勢力
佢真係有咁多人企佢果邊今集就唔會咁啦
最大最大問題係,我睇唔出佢既死係之後會有咩大影響
佢死左有冇人會黎報仇?下季仲會唔會有關佢事既劇情?我就咁睇就係冇啦
當然以凡人奮鬥黎講佢的確係靠所謂機靈黎拎到今時今日既地位
但佢最後得番黎既野原來係不堪一擊

拿, 你話佢變左白痴呢個就千真萬確
佢送Sansa比Ramsay完全對自己冇好處, 跟住既plot都係唔合理既
只可以話冇左book material D&D既劇本係垃圾

佢愛cat呢樣野我信
但如果話佢最終目標係想爬上iron throne,佢爬左七季先去到而家呢個不堪一擊既位置
咁睇黎佢其實都真係唔太醒

sansa個樣似老母cat
little finger先咁嗒糖
佢真心痴漢嚟

咪話左呢個係D&D既錯囉
佢地都唔識寫intrigue, littlefinger比佢地寫到廢係好正常的
你都見今季Tyrion Varys全部跌哂watt啦

唉
呢三個角色淪落到今日咁真係好撚可惜

好多觀眾唔明白，有佢地想睇既情節唔等於拍得好
真正係觀眾想睇＋拍得好就好似提利昂抗辯

問題係今季唔止lf處理得差
除左e4
其餘六集好多角色都做得柒
太監隱左形
侏儒本身有謀略有機智
屌你老母而家
Robbert私生子出場又係柒
Arya變左個戇鳩

寫得比較正常既已經係cersei同sansa